請問邊度仲有exo飛賣？

韓狗
屌你老母

盲撚咗？

唔使講咁撚多
宣傳韓狗

都話幫朋友問 關你撚事 唔鍾意咪過主 咁多嗲

你迷支那歌手又好高質？百步學咩人笑五十步

死on9仔 躝啦 on9當有趣 咁唔鍾意咪去韓國大使館示威囉 自己咁柒仲要係咁屌人 你比狗屌啦 人柒冇藥醫

死開啦 P牌 你老母俾狗屌

我尋晚中出左你老母呀 你比車撞啦 p牌唔屌得你咩 on9仔 社會垃圾 咁柒就唔好上連登啦 死柒頭